{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "큰대섬"
    },
    "text": "保全管理地域である林野は、高興朝鮮タウン造成事業の対象地域に選定されています。その地域は造船所や造船機資材メーカー、背後団地を造成するために使われる予定です。現在、施設としては無人灯台1基が設置されており、領海基点無人島ではありません。過去には住民が居住したことはなく、今後住民が居住する可能性もありません。人々が居住する目的も存在しません。歴史的価値もない地域であり、近隣海域ではアワビ、わかめ、昆布などの複合養殖が行われています。他法による管理状況は準保全産地に分類されています。地形や地質的には、本島を構成する岩石が主であり、島は如意の形をしており、灯台が設置されています。主な陸上動物としては哺乳類、両生類および爬虫類が発見されておらず、海洋無脊椎動物9種と海藻類3種(緑藻1種、紅藻2種)が観察されました。鳥類や昆虫は観察されておらず、植物や植生群落も存在しません。周辺海域の景観としては馬進島が位置しており、島の規模が小さく特異な地形や地質はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "高興朝鮮タウン造成事業の対象地域はどこですか？",
            "answer": "対象地域は林野です。"
        },
        {
            "question": "林野では何が建設される予定ですか？",
            "answer": "造船所や造船機資材メーカー、背後団地が建設される予定です。"
        },
        {
            "question": "林野にはどんな施設が現在設置されていますか？",
            "answer": "現在、無人灯台1基が設置されています。"
        },
        {
            "question": "林野は領海基点無人島ですか？",
            "answer": "いいえ、林野は領海基点無人島ではありません。"
        },
        {
            "question": "林野には過去に住民が居住したことはありますか？",
            "answer": "いいえ、林野には過去に住民が居住したことはありません。"
        },
        {
            "question": "林野には今後住民が居住する予定はありますか？",
            "answer": "いいえ、林野には今後住民が居住する予定はありません。"
        },
        {
            "question": "林野の地域にはどのような目的で人々が居住しますか？",
            "answer": "林野の地域には人々が居住する目的は存在しません。"
        },
        {
            "question": "林野は歴史的価値がありますか？",
            "answer": "いいえ、林野には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "林野はどのような地形・地質を持っていますか？",
            "answer": "林野は岩石で構成された本島であり、如意の形をしています。"
        },
        {
            "question": "林野には陸上動物が存在しますか？",
            "answer": "いいえ、林野には陸上動物は発見されていません。"
        },
        {
            "question": "林野にはどのような海洋生物が観察されましたか？",
            "answer": "林野では海洋無脊椎動物9種と海藻類3種が観察されました。"
        },
        {
            "question": "林野の周辺海域にはどのような景観がありますか？",
            "answer": "林野の周辺海域には馬進島が位置しており、特異な地形や地質はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 393
    }
}